兒子嬉戲遭抓傷 澳門躁父一拳打死七旬翁

【星島日報報道】澳門發生命案，一名36歲地產經紀疑因不滿兒子被另一男童抓傷，揮拳打傷對方的74歲外祖父，男童外祖父最終傷重不治。
澳門司警表示，疑犯陪同5歲兒子到下環街市內的休憩區玩耍，兒子期間被1名9歲男童抓傷，疑犯要與男童父母理論，男童將疑犯帶返住所，同住的外祖父拒絕賠償並表示要報警。有人揮動右拳擊中男童外祖父左面面頰，男童外祖父送院後證實腦出血及腦水腫，延至昨日早上不治。
司警稱，疑犯承認一時氣憤犯罪，由於動機微不足道，涉嫌觸犯「嚴重傷害他人身體完整性」及「因結果之加重」，將他移交檢察院。若罪名成立，最高可被判監20年。

推

無誤殺？

涉嫌觸犯「嚴重傷害他人身體完整性」及「因結果之加重」 澳門冇殺人罪之類？

一拳超人

支那人北佬互摳定點先
我知道今時今日真純澳門人得好番少

地產經紀。。。。好合理呀。。

如果係香港人做
連登仔一定會先怒屌小朋友冇家教可以好乞人憎
另加個人經驗 係商場啲細路點樣撞到自己
再話打得好 唔打就唔係真男人

利申 澳門狗去食屎

Ah 呢
又係一拳KO左

成件事好大陸囉

大生意黎 可以組團去澳門屈錢

垃圾 應該拉去打把
做乜唔係打尻個細路

澳門冇誤殺罪？

"謀"殺係要有動機，有計劃預"謀"去殺人

眼殘？

sor 眼瞓 睇錯 自

好心忍一忍，大事化小
如果真係自己細路問題點都要賠啦
搞到冇左條命為乜

真係邊度既地產經紀都咁鐘意打交

最高廿年

坐兩年頭家都散得

地產仔冇工開點供樓供車